cool牙既生活係點

整牙頭幾日幫你較緊佢你地會食咩架好撚痛乜都食唔到 除左粥

無錯就係食粥粥是你的好朋友
仲有豬紅魚片

加左橡筋之後飲水都痛

只要你堅持蟹都可以食到 我cool個陣為左食痛都忍

求救
上星期拔左左邊兩隻，E家冇埋右邊兩隻
點食野

冇影響雞翼都食到 不過慢慢食 係痛住食但冇乜野

開始個陣食粥 雪糕 乳酪
戴耐左會好好多 乜都想食反而肥返